一句講哂，去唔去64集會

去

唔撚會去

鄰國既野關我撚事咩

平反六四 結束一黨專政 建設民主中國！
去！去！去！

係咪金鐘M記等？

陳雲條白癡係咁叫人去，去既咪變埋白癡

要返工，不了

支那終將滅亡

支聯會無錢了

dewi JR呢

我唔去關陳雲咩事？

唔係叫人唔好去咩？

今次終於可以講次 ,
要返工 , 不了

去黎做乜

去反尻支聯會

我唔係中國人 不了

再次證明連登係小眾